# backend-test

Есть скрипт, который генерирует 10 000 событий в секунду. 
Например это событие "Новая заявка".

Необходимо выполнить задачи на основе всех этих событий не дольше чем 
за 10 минут.

Обработка задачи:
1. Обработчик засыпает на 2 секунды.
2. Добавляет запись в файл log.txt о выполнении задачи

События генерируются случайным способом, и относятся к разным группам.
Примеры групп:
1. Заявка на кредит
2. Заявка на страхование КАСКО
3. Заявка на страхование ОСАГО
4. Заявка на рефинансирование

Обработчик должен выполнять все события группами.